{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/merrymud-boryeong-si.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메리머드 호텔"
    },
    "text": "保寧に位置するメリーマッドホテルは大川海水浴場から近くて海の眺めが楽しめる場所です。 この3つ星ホテルは共用ラウンジ、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなど多様な便宜施設を提供しています。 ビジネスセンター、コンシェルジュサービス、手荷物預かり所サービスなど、さまざまなサービスもご利用いただけます。 客室には休憩スペースがあり、ウォッシュレットと無料の洗面用具がある専用バスルーム、薄型TV、エアコンが提供されています。 一部の客室にはテラスもあります。 ベッドリネンとタオルは客室内にご用意しております。 ホテルではバイキングやà la carteの朝食を楽しむことができます。 周辺にはMuryangsa TempleやGeumsa-ri Catholic Churchなどの名所も位置しています。 最寄りの空港は群山国際空港に66km離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 このホテルは保寧中心部から9km離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "メリーマッドホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "保寧に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからどのくらいの距離で大川海水浴場に行けますか？",
            "answer": "大川海水浴場は近くて、ホテルからすぐ行けます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴的な施設は何ですか？",
            "answer": "ホテルには共用ラウンジや24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなど多様な便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室設備には何がありますか？",
            "answer": "客室には休憩スペース、専用バスルーム（ウォッシュレットと無料の洗面用具付き）、薄型TV、エアコンがあります。一部の客室にはテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルではビジネスセンターやコンシェルジュサービス、手荷物預かり所サービスなどさまざまなサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食を食べることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルではバイキングやà la carteの朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはMuryangsa TempleやGeumsa-ri Catholic Churchなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山国際空港です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは保寧中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルは保寧中心部から9km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 437
    }
}